TEST Web Developer D'heath Rizky Fajar Anugrah


- Tambahkan .env pada project
- lakukan setting database di dalam env tersebut
- database tersedia di dalam folder database
- lakukan update composser
- jalankan program menggunakan php artisan serve


Menggunakan bahasa pemrograman PHP framework laravel dan database mysql
